祝賀連登會員連尼住同望遠結成一對！

日連連登會員連尼住(#13843)向會員望遠(#3)提婚，在一眾連登巴絲祝福下正評大破3000大關，連尼住花費半年及20萬籌備婚禮，今日，兩位新人正式步入禮堂，有請各位巴絲打拍手祝賀！

樓豬讀得書少，梳里